揸揸波揸揸揸揸波揸揸

揸揸波～

One two three four

依家Dada去左邊？

請問呢套係咩戲呀？😋

見到個廣告都會轉台 煩過西

18+
夠歲數再話你知😉揸揸波揸揸

。。。

好難聽，好on9 個廣告

好鍾意聽

渣渣波

手感唔錯 有旗艦感

喜愛夜蒲